重慶少女玩機動遊戲斷安全帶 墮地重創

遊樂場機動遊戲設施再發生恐怖意外！網傳重慶市一名十多歲少女，今日下午3時左右在豐都朝華公園內玩機動遊戲時，疑因安全帶斷掉，從半空飛墮地，身受重傷。事故發生後，警方及救護人員趕抵現場，將她送院搶救。另網傳傷者在送院搶救後無效死亡，惟有關說法未獲官方證實。

從網傳事發時的短片所見，肇事機動遊戲設施如一個「滾筒」般在空中360度旋轉，其間一名少女被吊在半空打轉，隨即被強大的衝力甩飛落地。現場有一兩名男子隨即上前為墜地少女進行搶救，而四周則聚集了不少遊客圍觀。

圖呢

咁都死唔去就真係奇蹟
之前印尼玩過類似 fing得好勁 玩完一次發誓唔玩第二次

13億人 就咁就無左一個喇

大陸質素是是但但，死幾多人都唔會改